元氣都係爆曬

爭氣啲啦香港人經過
經過見到間間爆

收皮啦屌你老母

平行世界

元氣難搵替代品
除咗唔食之外⋯⋯

係味食0蚊套餐渣

聽日開始應該有好多都係手足嚟
飲綠茶食姜

以前好鍾意食，而家真係不了，唔食元氣唔會死，比啲骨氣啦

俾啲骨氣喇 香港人
元氣唔好食又貴 仲要生蟲 你地都食得落

收皮啦block呢個三毛